聽日平安會再次衝上80大關

然後插落70

你其實係好友定淡友